加入愛國原素的抗爭，免得比人屈港觸，有無得諗

例如咁：
香港市民，愛國為民
政警暴行，禍國擾民
撤回惡法，別無他法
獨立調查，耀我中華

標題錯字，係 免得被屈港「獨」